[ 監察左膠 ] 蔡耀昌辭任民主黨全部職務並獲接納

蔡耀昌辭任民主黨全部職務並獲接納

本身是民主黨中委蔡耀昌，日前以社區組織協會幹事身份，批評有食肆不招待內地旅客，是歧視行為，並要求平機會調查。民主黨表示，蔡耀昌下午在中委會會議聆聽所有意見後，主動提出辭任黨內全部職務，包括中委會、選舉委員會、財務委員會、章程委員會，並獲即時接納，中委會感謝蔡耀昌多年來貢獻。

民主黨說，面對政府無能，商戶採取合理防疫措施，拒絕高風險人士光顧，並不涉及任何歧視行為，他們尊重及支持有關防疫舉動。

退出埋民主黨啦

呢個卜街幫新移民爭福利01講

為蔡耀昌申冤

推